★黃之鋒出獄 唔適應手機筷子背囊

法庭日前批准香港眾志秘書長黃之鋒保釋等候上訴後，黃之鋒尋日喺Facebook貼文講出獄感受，指自己對手機、筷子同背囊都唔適應，仲話出獄後嘅節奏唔可以好似入獄前咁急促，亦喺獄中領悟到有時步伐要緩慢啲。

黃之鋒喺貼文中話當日下午四點恢復人身自由嗰一刻，就開始發現自己不太對勁。佢話手握嗰部「久別重逢」嘅電話，開機嗰刻係有種莫名其妙嘅陌生感，居然諗：「點解呢舊嘢會發光嘅？」

希望恢復正常生活

佢承認出獄後嘅節奏唔可以好似入獄前咁急促，而喺在囚好一段日子後，真係需要時間適應。佢仲話喺獄中領悟到有時步伐要緩慢啲，畀自己有多啲時間沉澱，佢又希望呢幾日調整身心，恢復一般人嘅正常生活。

監獄生活仲好過獄外香港？

肥到成隻豬咁都啱

U should try

唔講以為佢坐左十幾碌

坐左兩個月出到黎個香港唔同哂

老貓：有冇見過游b腳板！

又係時候回帶雙學判囚個陣
香港唔配有黃之峰

1478vs177

唔咁講冇人投

召喚yoyo黃之鋒篇文

獄中方7日，世上幾千年

gphone is time traveller

游b fd

咁佢係咪想入返去坐

yoyo

蓋老母潮文

gphone：smell過

諗起班港女去完exchange唔識講中文

呢d廢柴係鍾意吹下水演下野

..."TCR11467黃之鋒,我你呢度嘅監獄醫生YO YO,你有咩唔舒服!"..."我頭暈,我手腳有D小兒麻痺式抽筋,大小便調轉痾,踎低痾尿企起身痾屎......"..."得啦得啦!全部都係港獨撚上腦症候群!接受我SM洗腦療程就會好番..."...將我五花大綁之後,蒙住雙眼,佢先搵隻類似鮑魚刷之類嘅嘢拮下我篤下我全身,我又驚又縮又high嘅情況下好撚過癮!換羽毛,掃到我癢入心肺!YO YO之後帶上假撚，迫我含,佢手執皮鞭鞭打我，痛得黎又興奮，..."搞港獨吖嗱!搞撚到自己啦!係咪好HIGH呢!" YO YO之後將我倒吊起來,一路要我瀨閪,一路搵條手臂咁撚長嘅假撚插我,插到我入心入肺..."佔中吖嗱,依家等我佔你屎忽窿啦!呢度有特效藥水,落力瀨多D飲多D,你就醒架啦!"藥水除除流出,幾好飲! 比佢插插下仲覺得好舒服添,一時就同我打下飛機,一時就幫我吹奏下,見我想爆,立即dub停!等我靜咗落來又來過,房入面叫床聲不絕,不過係我囉!比佢插下...chok下,吹下又停下七重天嘅攻擊下,噴到好似山洪暴發咁撚多!

游b食好偏
All四眼
一個河童一個it狗

所以石丸 連波皮都掂唔到，仲炒埋

吹到咁大

慘！

老貓有眼鏡？

抗逆力低咗啲喎

「點解呢舊嘢會發光嘅？」

有冇誇張咗少少，啲人住一個月醫院出到黎又唔慣？

吊頸都透下氣咁話啦喎

老貓，你打算入去坐嗎？

桐生一馬？

試過番鄉下兩個月
幾乎冇得上網
番到香港已經唔慣用電腦

咪係 使唔使咁誇

收光環

你地撚樣反豬風？
香港人唔配擁有佢呀

好似變左廢老咁

好撚正 我屌

監倉一日，人間千年